如果拜登真係上場，特朗普會唔會被清算？

如果拜登真係上到場
咁樣俾人話
會唔會一定整死特朗普

女人告男人性侵只要口供冇漏洞=入罪

左膠 talk pts，講個個都有病

我都覺得佢今鋪連任唔到
實大把手尾跟
分分鐘好似陳水扁曾蔭權咁
俾人整到坐監

我反而覺得依兩位人兄有deal
邊個上台，都唔會清算對方
始終每邊都有7000萬選民支持，郁佢即係同一半美國人過唔去

太天真
到時佢都有權力
仲驚？

知唔知乜叫刑不上士大夫

總統唔係皇帝
如果咁大權，侵侵先唔會被到玩到咁

美國有槍 BLM 都控唔到何況人地真係有民兵組織

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

睇你呢句就知你鳩up
照你邏輯侵仔有權力會唔會俾人反到咁

佢都炒左好多人
得罪好多人
都係要有權力先做到

而侵侵果啲案件
總統叫人要全力跟進
佢都有排煩

文中講既官司
官司一：AV女優和封口費
官司二：稅務和銀行詐欺
官司三：房地產詐欺調查
官司四：政治酬傭指控
官司五：性侵或強姦指控
官司六：特朗普家族指控

都夠復仇者慢慢玩
就算清白都夠玩特朗普幾年...

BBC.. 算鳩數喇
之前通俄門又無咗件事, 根本屈得就屈

你睇下Michael Jason當年點樣比人搞 就知佢兄弟TRUMP之後會點

係因為總統有豁免起訴權

Yes he is going to jail

事實都係無證據屈侵

諗下又係喎 上次出口術話要追究希拉里嗰單電郵門事件，但後尾都係不了了之

Cause you'd be in jail!

會，但清算佢會令美國嚴重內亂